被美國壓迫既國家同人民會唔會好似我地睇美國咁睇中國?

香港當下唔少人都寄望香港人權民主法案，希望美國起碼可以向中國施壓。

中國建立地方霸權壓迫周圍既國家，咁香港想好似小國咁係大國夾縫生存好正常

但點解又好少聽南美 美國人民會妄想中國幫拖既?

因為中國真係太廢，實力係吹出嚟